放 AJ1 Royal Blue US 9.5

全新 有單 $2200

紅藍線交收
有意及睇相請tg：